請admin處理學術台鼓吹自殺post

生得聰明真係做到好多嘢

請admin處理

[公告]關於近日倫常慘案

五毛群龍共舞

admin唔係得個噏字下化？

經過連日內部檢討後，決定將採取以下措施：
1. 在審核用戶舉報有關自殺的討論後，於有關主題內將顯示提醒，勸勉會員小心言論
2. 如發現會員發表鼓吹或煽動他人自殺等惡意言論，將會立刻刪除回覆及視乎情況作出懲處

On9

共建和諧連登，你我有責

屌你咩admin，嘢又唔撚做，淨係識出聲明出賣會員呃光環